{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024621",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 화이트드림펜션"
    },
    "text": "涯月海岸道路に位置する宿泊施設では、全客室から美しい涯月沖をご覧いただけます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを楽しむことができる空間が多様に備えられています。 アデマールとジュメイラ客室には、個別の屋外テラスバーベキュー場があり、バーベキューコネクティングルームとアルサファ客室は、屋外の共用バーベキュー場(松の東屋)をご利用いただけます。 ただし、屋外バーベキューを利用する場合、トングとハサミは提供されますが、炭とグリルは20,000ウォンの追加費用が発生し、利用可能な時間は10:00から24:00までです。 幼児は37ヶ月以上から1人当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、乳幼児を基準に人数を計算して最大人数を超過して入室することはできません。 客室ごとに様々な便益施設が提供されています。 アデマールとジュメイラの客室には個別プールがあり、1日前まで事前予約を通じてご利用いただけます。 個別プールは5月から10月まで運営され、1回の利用で5万ウォンの費用がかかります。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 追加で駐車場があり、無料でご利用いただけます。 屋外プールは夏期の7月中旬から9月初めまで運営され、天候によって運営日程が変動する場合があります。 服装は水着、水泳帽、ラッシュガードなどが要求され、綿素材の衣装は許されず、キャップ帽は可能です。 利用可能な時間は10:00から22:00までです。 宿の入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができるスペースはありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができる空間が多様に備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューコネクティングルームとアルサファ客室はどのようなバーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "バーベキューコネクティングルームとアルサファ客室は、屋外の共用バーベキュー場（松の東屋）をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外バーベキューの利用可能な時間は10:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "幼児は何歳から追加費用が発生しますか？",
            "answer": "幼児は37ヶ月以上から1人当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室ごとの便益施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "各客室には様々な便益施設が提供されております。"
        },
        {
            "question": "アデマールとジュメイラの客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "アデマールとジュメイラの客室には個別プールがあります。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "個別プールの利用には1日前までの事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別プールの利用料金は1回につき5万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではペットを入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設ではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、追加で駐車場があり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期の7月中旬から9月初めまで運営されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの運営日程は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、屋外プールの運営日程は天候によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの利用可能な時間は10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 684
    }
}